Peter Kaswand kaibas wasto Jakobsoni Wöbson et Peter Kaswand kaibas et, Jakobson om1/2 süld maa kiwwe wõtno			3 Rubla 50 kop					
ja 2 Aknad om Jakobson temmä pöningilt			
ärrä warrastano 10ne krudiga wäert hind						4 Rubla 20 kop		Räppinäl sae lõikamisse eest			1 Rubla		Kokko			8 Rubla 70 kop		
J. Jakobsoni käest sai küssitu, üttel temmä, et 1/2 süld maa kiwwe om temmä wõtno Peter Kaswandi käest 3 Rubla eest. Ja neo 2 Aknad om Peter Kaswand issi juhhatano Jakobsonil wõtta 4lä krudiga ülle kige. Ja neo Akna ramid peawa ollema Tisler Jakob Raudbergi jaggo ollema Ja Jakobsonil peab ollema se 1/2 süld kiwwisi ollema woeto wõlla rahha eest mis Petrel massa om jäno hobbesel päle pandmisse Jakobsonil 3 Rubla
Sae lõikamisse 1 Rubla eest peab Jakobsoni hobbene ollema olno Petre käest.
Tunnustusse perräst jääs polele.
Peter Kaswand üttel Wido Wöikman om tenno neo Akna kramid 60 kop tük.
